我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同達哥post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

唉

訓左幾耐？ 一早完左啦， 輸到連底褲都無啦~
而加係稔要點樣走佬。。

手足

請問邊樣係佢哋春袋

你地個呀頭都係護旗手 點搞

喂大佬唔好咁痴線啦

區選後已經完左啦

推

知道 今晚食黃店先

準備食黃店

竟然仲有人覺得未完......

我係中國人呀屌...！

最多一陣上ig出po當抗爭囉

而加係諗要炒邊隻美股。

push

玩膠post confirm

仲5大訴求

仲有食黃店

諗移民

口講未完但實際上一早完左
入左去坐果班變左condom
出面果班繼續吃喝玩樂 得閒講句好嬲
事實係難聽
如果你覺得用口抗爭都係抗爭 咁咪當佢未完囉

push

btw我只係去屌醒班對敵人仁慈既左膠

樓主5毛嚟

手joke

樓主唔認而家係大移民stage

===
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者